有冇人都係有兩種人格？平時好親和，受刺激就會黑化

平時：

黑化：

老虎唔發火，當我病貓？

訓啦柒頭